跪求！護膚品+防曬推薦

好多人都話十幾歲已經要護膚
小妹已經廿五歲啦 要開始燒錢了
跪求防曬產品同護膚產品

利申：
皮膚ok 偏白 皮薄 冇咩暗瘡同暗粒
但超乾性皮膚 黑眼圈 眼袋有兩層 眼紋好多

求保濕產品、唔傷皮膚嘅防曬
筆直大約每樣～$700
萬分感激

Pish

biore watery essense

處？

700

Person and covey 嘅forte cream 極潤

呢隻係唯一一支試過用晒再買勁好用

落妝用埋eve lom仲好

Estée Lauder advance night repair，近排用緊，幾保濕

我都係超乾皮膚

你O唔OK用油？

油太笠

防曬係天然既？

買！

biore防曬質地係好爽用落好舒服
但防曬效果真係唔係好掂
我都係用番物理防曬好啲

FAB保濕CREAM
馬魯拉油
ELTA MD41

Dermacept同Ad+都好唔錯

唔係講笑 依支真係好好用

試過 酒精味太勁頂唔順

25先用防矖都幾遲

咁我唔推啲油畀你啦

卸妝：我自己係用卸妝油+一隻英國牌子Pai啲洗面奶 洗完好滑好潤好舒服 未用而家呢個組合之前我都係用eve lom 用左三四罐 係真係幾好用 但後尾開始留意成分之後發現佢都幾多化學防腐劑就換左 呢點自己斟酌

防曬 我用naturaglace uv base (有機野 大肚婆都用得） decorte 隻sun shelter 都唔錯
護膚品用緊cdp 次次去做skin test都話比同齡好 上次滿分佐

揾日去試下

醒覺啦呢加補救

好！我買一鑵試下先

thanks
滿分咁正防曬個隻有冇色？

聽人講有啲笠

700係貴定平冇概念

防曬兩隻都無色

有無aim係天然野定有牌子既野？

絲打想要天然定有牌子？

保濕就透明質酸同維他命B3、B5成份嘅嘢
防衰老用有維他命A同E成份嘅嘢
至於已經有嘅眼紋同眼袋不如留返啲錢去美容院做treatment好過

隨便都得

冇得救啦？

Biore aqua 防曬

用左10年，皮膚仲未有斑同白滑

通常coursell 買, 未開既2手一支都係50蚊左右

眼部乾紋都仲可以用eye cream令佢變得唔明顯,
但係眼袋真係用護膚品係去唔走

天然既話
人蔘/日本培茶/咖啡純露
或者乳木果
呢啲就無化學添加 純天然

有牌子
可以試NAPCA保濕噴霧 都係純天然
加enhancer/creamy mask
有隻sunright SPF35都好用

我都係全套Cdp(防曬除外)
但懷孕初期停咗有retinol 同化學防曬嘅產品，
即係日霜、眼霜同la creme ，
皮膚即刻差咗啲

而家中孕期，全面/臉回歸cdp，
每日瞓醒照鏡都好開心

藥房都係60一支咋

保濕用b5啦
試吓The Ordinary呢個牌子嘅嘢，百令蚊性價比幾高
即使唔啱自己都唔肉赤

係??
萬寧好貴

cpb好正

Btw sisley隻floral toner 都好啱敏感乾肌用

你隻眼咁多問題，不如考慮下買埋眼霜

萬寧80幾 我見藥房有日版水貨